[做好自己先] 利物浦 對 狼隊 14

繼續

白禮頓全體人員空難死啦屌你老母

上場先係最傷，因為李城真係夠料頂得住
呢場靠白根本冇可能

一齊享受最後45mins

多謝白禮頓

開心左十幾秒

頒獎啦，繼續落去已經無意思

冷靜，接受

領先過7分都可以冇冠 真係得我利先做到

dllm

收嗲啦屌你老母

delay都未睇到白入波就已經見到comment 1-1
十幾秒都無呀陰公

李城，西含

太痛苦

respect 啦

做乜鳩

Ihenxxxxxx

block曬d爆閘狗，好撚低質

D演技差咗D

真心點先可以有神秘力量

又做二奶了

又想入利數

阿古路

屌你老母

我仲同fd講 話口未完

仲有獌
不都算啦都係唔好提

有無click個個遙控比我飛左呢45分鐘佢

根本冇咩隊可以守到曼城
點守 下下攻到咁

爆閘都改過好D既名啦

又唔好咁講 曼城真係勁同穩定 個4月咁難踢都可以唔失分

你老母死左

李城都算西咸都贏唔到真係抵冇英超

不如開開心心睇利完場同多謝各位球迷算

過埋半場 我地可以哭喪到6月1先上水

希望下季再黎過

白禮頓

其實上星期李城真係夠料和/贏埋

著返條褲先

比粒時間石你，呢45分鐘都慳返

識唔識爆閘㗎

如果吾係kompany

完場實多謝球迷到時又要流馬尿

點解可以隊隊都㩒住半場黎砌

收拾心情等歐聯決賽...
佢地盡哂力啦

Round of applause

好想死

問心 唔係話覺得可以靠白禮頓啊⋯

領先7分果陣做好啲 宜家唔駛睇人踢成點

李城miss左幾次機會，仲要甘賓尼世界波

Don’t reply, just block

要搵定完場之後有得睇繞場多謝球迷既link

覺得下年哥狗會全勝奪冠

般尼都唔好彩

想入利數都改改名先
IP都唔洗check

最緊要做好自己
頭先中楣嚇死

J臭利狗冷靜下先

有冇link係睇到

屌, 原來咁就一年

高普謝曬

不如屌自己和左韋斯咸好過啦

一齊唱翻首you’ll never walk alone算啦
唔打了

差幾分都冇差一分咁難過

白禮頓
respect

推呢人口

白禮加油

見一個block一個
唔洗reply

一路咁run落去真係邊有隊會和到佢地

和垃圾獌

果幾場係高普保守左
但算啦，鏝都係自己柒利先有機會領先7分姐

推邊個？

冇可能

做好自己 踢埋呢半場好波先啦

想250食紅牌

除非佢地自己發波瘟

踢十幾年都係果幾件

加油啦唉

大佬
我地都唔係咁差姐下話?今年97分喎
係得曼城呢隊痴線野先98分嬴我地一分
下年希望KEEP住

唉

甘賓尼 大衛施華 阿古路

天呀
我送on子比你
你比個冠軍我地ok?

希望daddy岩岩半場可以調整返隊波士氣

有冇人有link? 斷咗

白禮頓唔理啦，淨係望利入多幾粒

白 backheel

唔好理人地啦 睇返自己啦

踢場好波做好自己已經收貨
踢到咁好成績已經盡曬力 成季狀態總會有高低起伏
已經無咩可以再怪

講真連敗果兩場都係哥帥自己試陣出事
論穩定真係唔夠曼城黎

做好自己

250

今年係最大機會 成季先輸一場

送多個比清

唔覺得下年我利都會跟到上9字頭
邊有咁多神秘力量

求link

下年再黎過！ 無野係唔得嘅！

最緊要今年攞個歐冠先！

點解推呢個

有無人覺得力子愈黎愈有信心

BC華 KDB 你怕之後會唔買人咩

拖肥同熱果場最多神秘力量

最緊要無人受傷

根本係魔鬼隊黎

白後衛擺明玩野，下下比返個波鏝

睇番利算，開開心心等6月1

今日enjoy埋呢場
下年繼續努力
in Jurgen we trust

條條link都睇唔撚到

完場都會向隊波拍手，今季都我都俾98分架啦，如果可以失少一場分，我會俾100分

風流波

鏝真心恐怖，一傳就湯開條防線

補時階段2:2到 我聽日返去打柒老細

1:2睇撚住黎食，各位手足瞓醒啦

[最後四十五分鐘] 利 對 狼 14

推呢邊

搞搞下都爭D唔記得仲有歐聯決賽

聽日放假

人地排緊17咋

文尼前兩年都skip得唔少
中前場今年真係傷得少/短

照call佢返去打柒佢

鏝和我唔打飛機半年

鏝拿拿臨入多粒，無謂撚大家了

LINK?

真心守得好過曼聯

但1:2前果下真心鳩 反擊果彈返後

[最後四十五分鐘] 利 對 狼 14

啲link 好lag

白禮頓加油

紅日都要返工, 睇死你都唔敢啦

鏝快快手入多粒.......
等我唔駛看

狠隊曼城加油

你老母早死廿年

集氣

利物浦全體人員空難死啦屌你老母

好多都死lag

冇得怪人啦唉，踢好啲算啦

神射手點計 3個22球

有時都要體諒下佢地
Big6有五隊去到呢一刻都仲有野爭
有機會踢歐聯
剩返個隊 無野爭 對下游輸緊
應走既球員唔走 走左唔應該走既
唯有發難渣報假數爆閘黎拎返少少面
咪由佢地

1:0最危險呀

Any link?

12m數量 好似係

全世界都以為有機會，鏝一野潑曬全世界冷水

無回傳

幾比幾